有冇人放低前度之後覺得空虛左？

而家睇番佢d相都無咩感覺
望到佢同另一條仔合照個心都無再扯住扯住咁
佢Ig post story都冇話要禁入去睇既沖動
但感覺上好似空虛左
但又形容唔到無左咩咁
定仲未真係放低？

我唔敢睇

望到佢好反感

覺得佢唔再值得留戀？

我覺得係麻木左
變左無咩感覺咁

放低唔到 唔明點解佢可以咁快放低多年感情 同第二個開始
好憎佢但又憎唔落 有冇人明

明呀，轉過頭已經開左交友app ac

我都有呢種感覺，明明以前仲好執著佢

這就是所謂既成長？

時間會淡忘一切呢句說話永遠都啱嘅，巴打加油